女朋友有皰疹

但係我無
雖然佢成日落club, 但係我真係信佢唔會去偷食
仲有咩其他原因傳染到返黎

一型定二型先

一型定二型

空氣傳染囉

下體有 唔知一型定二形 驗緊

個個女仔落club都話自己飲完就乖乖返屋企，飲期間做咗乜邊個知

好多頂

真係信佢
但係突然間知道感染咗好sad

佢有你冇 即係你冇掂佢？

有掂佢 不過夠安全所以無事

做完愛，回家

清水健有經驗

同男朋友就做足安全措施，出去搵食打真軍？如果係都幾sad

綠帽鹿角

可能係其他原因呢

不過諗深一層，佢都叫做錫住你

皰疹冇得醫，HSV2多數係性病，生係下面
HSV1生系嘴唇

因為我同佢一齊睇醫生 一齊知

信者得救

要發病嘅時候搞嘢先至容易感染，如果女友陰部冇水炮，你同佢打真軍其實都未必有事
最傳染嘅時候係啲水炮結焦

廁所板污糟HI到

帽事既

Body check

互相坦白 攤白
接受唔到就分手